［民建聯發功］陳恆鑌邀請東涌廢老參加大陸兩天遊

隊咗落我屋企信箱，收件人寫我老母個名

咁都1000蚊
美食之旅都係幾舊水

lurk啲廢老水然後去派米，羊毛出自羊身上

係陳痕賓呀, 喂! 痕賓呀, 老友

咁撚垃圾都1000

做會員平$50

做會員有得平50，廢老會覺得賺到了

係痕賓呀

推

賓周陳
幫佢黨友周浩鼎拉票

最好佢同2件工聯會新仔 全部輸哂

東涌好多廢老同新移民